Trump 好似美隊二既隊長

誓要揭穿俾Hydra 入侵既Shield

Batman啦 全世界都屌柒佢，支持個雙面人